抗爭者李女士昨晚見證破壞新華社大門的經過：這不是抗爭者有意計畫的事，而是被警察逼到那條路上，將憤怒發洩到共產黨機構上。

抗爭者李女士昨晚見證破壞新華社大門的經過：這不是抗爭者有意計畫的事，而是被警察逼到那條路上，將憤怒發洩到共產黨機構上。

咬耳仔全片